小妹就結婚 請問絲打有冇好既化妝師介紹？？？？？？？？？？

如題

死人化妝？

認真post